中國人喊抵制《RM》！網揪真相酸：身體很誠實

南韓人氣節目「Running man」2010年開播至今深受民眾喜愛，不過日前製作單位準備的大富翁地圖上，遭中國網友揪出有台灣國旗，引發中國網友群起撻伐，揚言要抵制。事隔多日，中國影片網站嗶哩嗶哩（簡稱B站）仍照常上架最新一期的「Running Man」，台灣網友見狀大酸「嘴巴說不要，身體到是挺誠實的嘛！」

▲南韓人氣節目「Running Man」2010年開播至今深受民眾喜愛。（圖／翻攝自（圖／翻攝自Running Man IG）

Running Man於本月7日播出的節目中，遭中國網友揪出節目遊戲使用的大富翁地圖，出現「中國北京」、「台灣台北」字樣，且上面分別印上中國五星旗及我國國旗，引發中國網友爆怒，紛紛要求節目出面道歉，更揚言要抵制該節目。隨後，《微博》立刻大動作清除有關Running Man字眼的文章，至今微博上打出「Running Man」仍無搜尋結果。事隔一週，常針對時事評論，吸引大批網友追蹤的「DJ金寶」今（16）日在臉書上貼出一張B站擷圖，只見圖中Running Man影片皆為最新一期，且網站上仍可見大量的Running Man影片，讓他忍不住開酸「上星期辱華、被中國網民發起罷看的Running Man，本星期時間一到、通通在網站上架啦～」

▲網友發現中國影片平台仍照常上傳Running Man影片。（圖／「DJ金寶」臉書）

底下網友也紛紛在底下留言大酸「抗韓是工作……看韓綜是生活仇日是工作……買日產保養品是生活，中國人就是傲__嬌」、「嘴巴說不要，身體到是挺誠實的嘛，真是口嫌体正直的最好表現」、「中國人的日常，全世界都知道」、「他們轉換人格也蠻辛苦啦」、「罷看是工作，週更是生活」、「辱華賞味期一週限定」、「NBA也是」。

咩名黎架....

好名好名

愛國只是工作

俾啲骨氣出嚟好無

抵啦

變咗藍字 爭啲唔認得

WW3危機係邊個我唔知
但係最有可能先攻中國既最大都係南韓